勿放負勿互屌

場仗仲未完，冇你冇佢冇大家都唔得
互屌風氣一起左就冇回頭架啦，有意見唔岩講到岩
氣氛好仲要，由其係連登， 好多人都睇住

大家平心靜氣講唔好放負
唔好為咗啖氣嘈

全部自己友

大家都有功勞

和理非非同埋勇武派要攜手前進

唔可以係打仗前幾個鐘喺度自己人打自己人！！

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

推